OU單嘢撐Eason 嘅入一入嚟

Eason可以係人地演唱會訓覺，學生就唔可以係佢坐談會玩電話？

算唔算只許州官放火，不許百姓點燈？

單丸平日都串開架啦 不過連登上左神台 唔屌得

我覺得佢有情緒病，小小不如意就發爛咋

想知E粉仲有咩狡辯

咁我想問一個地盤佬好爛口 所以你同個地盤佬講粗口就係冇問題好有禮貌？
佢已經道歉咗 唔見班ou學生同佢道歉 仲要屈佢遲到輕視廣東話

*輕視普通話

推到醫神fans入嚟護航

道歉大撚晒？睇唔到wo？
咁道歉完再淨單Marvel事件，唔從錯誤中學習咁道嚟有乜用？做戲？

即係佢唔尊重其他人就得？人地唔尊重佢就lur地？

對人講人話，點用要尊重一知唔識尊重其他人嘅人？

訓完再早走好識尊重人
班學生都係學佢做榜樣，佢地冇做錯到！！！！

大家可以插之前eason，正如而家大家都可以插班學生

大家都仆街
打和啦

身為公眾人物都其身不正，冇資格要求人地做
同叫個強姦犯出嚟話係監獄比人雞姦好可憐有乜分別？

演唱會訓果單佢有道歉亦有解釋佢果陣幾日先訓得五個鐘，好正常會睇到訓，有次自己放左工去睇騷，聽聽下慢歌真係會訓着唔出奇，香港地做野咁q辛苦，攰到訓着唔出奇，而且佢果離果個人都有嗌醒佢

性質唔同 一個係被邀請 一個係自願參加
被邀請而覺得表演者好差 咪用行動表明
自願又入場訓 首先我唔覺當時有三個一線音樂人在場會悶而令你要用行動話明講者聽好悶而玩手機/訓覺 其次係自願入場又要唔俾面台上既人 講得通咩 最多咪離場 唔離場又影響其他人

佢講得悶學生玩電話又好出奇？都未好似佢咁離譜訓著覺啦。
即係Eason好攰訓下就好正常，學生好悶玩電話就唔得？

演唱會果單係佢攰得滯訓着左，但班學生係唔感興趣但又要去睇，又係場內玩電話，點解可以將一件咁明顯係錯＆唔尊重既事合理化

快d躝

用腦啦，被邀就唔撚洗專重咁佢又superman whatever Marvel班演員？
講到要鬥大粒佢係Marvel個班面前係蚊型歌星咋

自願同被邀都係有得揀去唔去，有乜分別？香港人夠自願留係香港日日屌香港又講得通

視乎心態囉，eason去得步姐演唱會當然係因為想睇＆尊重佢，但奈何攰得滯，而玩電話果班真係唔知為乜而去，唔想聽但又要令到講者難堪

Eason可以攰得濟，學生唔可以悶得濟，E粉雙重標準走晒出嚟

冇合理化過，我淨係想講全香港應該得Eason咁厚面皮敢話人唔尊重，好似強姦犯鬥人強姦咁

得啦，訓覺再質疑人咪嘴就好尊重好想睇，玩電話唔尊重呀嘛

marvel果單 其實我自己都分唔清，係fans當然聽到覺得好嬲，但唔係fans果d 分唔分得清冇乜所謂，如果你分唔清韓星，班哈韓fans鬧你 你會咩反應？咪會心諗：我洗撚分得清韓星邊個打邊個咩

去得做主持唔做功課好尊重場合，粒粒都國際巨星都唔比面好尊重場合呀。
而家佢去做主持唔係做觀眾

姐係你覺得佢係人地演唱會訓着，就冇資格話人唔尊重佢？嘩做錯一件事就唔可以指正人地做錯，咩邏輯

唔係唔得呀，但冇資格，講出嚟笑唔笑死人，強姦犯叫人唔好強姦，強姦人好下流架

其實而家邊個話eason瞓覺冇問題先？

樓主係咪唔識咩叫議事論事？
就呢件事上大學生唔尊重就係事實。

唔係話對象係邊個人地有咩前科背景就可以點點點.....

覆條片啊 on9仔

都改變唔到班人的確做錯＆唔尊重eason呢個事實

有乜好覆呀，忘詞呀so bad~~~~

都改變唔到Eason係一個對自己同場合No respect嘅人。
Eason亦冇尊重當時在場用心聽嘅學生，用心聽嘅學生尊重佢但Eason都冇respect佢地

Eason都係冇尊重用心聽嘅學生

佢係人地演唱會覺都訓得，但又屌鳩人係佢坐談會玩電話？
唔係唔得但好柒囉

自願留香港？opps..我相信你出去條街問十個有九個麵唔想 你知唔知咩係不能同不為？
Btw Eason有份攞獎 有份上台唱歌 佢表演緊自己果part 呢啲受邀請出席既有咩問題？事實上台上 如903個頒獎禮我真係唔知台上某啲人唱緊乜... 但今次講座係全港最top既音樂人係度 加上Eason平時咁幽默 會悶我就打死都唔信
當然 你要打橫黎講我都冇乎

唔洗捉住睇演唱會訓教呢單嘢啦，單春咁多柒嘢逐個辯護既話辯護到聽朝都未完

香港人成日都同人講「資格」
如果要講資格 真係世界大和平 因為冇人有「資格」屌人
而樓主正正就係呢啲講求「資格」既人

你冇錢移民關邊個事
演唱會訓覺就好尊重
佢今次坐談會有冇尊重過認真聽認真發問嘅學生？因為一部份學生唔尊重就唔尊重晒全部人對D fans真係好

樣樣都講資格架啦，唔係話聖人先有資格出聲，但單春身為disrespect 嘅代表我佢咁厚面皮個下掂。成龍呀倫叫人唔好玩女人？唔係唔得架，有冇說服力嘅問題啫

Eason做左咁多柒野都打破左台灣金曲獎最佳男歌手得獎記錄果下先好野

兩樣嘢又冇直接關係既，冇人否認單春樂壇成就同地位

強姦犯反省知錯之後叫人唔好學佢咁有乜問題？言下之意即係做錯一次就要永世被標籤？我唔知點解冇資格喎，正正就係做錯過先更有資格用過來人嘅身份叫人唔好犯錯

算啦

係咁拎強姦嚟講好撚好笑

五個字 對事不對人
Eason之前錯唔等如依班學生岩，咁都好拗

其實可以唔洗死撐，大家都知Eason成日得罪人
要數Eason唔尊重人應該有排數
唔係話OU仔做得岩，但Eason今次都算係a taste of his own medicine

真係可悲，樓主呢d心態真係唔要得，
一個人做錯唔比改唔比更生就要睇死佢更加唔可以比返佢應有嘅自由，

你係咁就呢世都係咁就算點都冇得話返人。真係支那到一個點。